FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (191) 三萬thx 飯聚集團

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

打完wl先黎搵到方法破obs

On撚尻 obs 搞撚到個skill gap 小左好多 點撚樣打

Mid icon pack睇黎只有好少機會賭贏EA

唔抽不如唔好玩利申賭輸咗

第一張相係我而家嘅陣
想草錢之後大改隊波
變成下圖一樣
有冇更好嘅建議？

絕對係
中伏比率好高
真係唔建議搏, 特別係如果你缺防中的話, 換艾辛算啦

以為自己打完
點知仲有場
認真打贏埋
14w第一次

兩邊鬥obj真係好嘔心

Obs

突然咁多討論OBS
冇MON住究竟係咩黎？
入GAME果個高壓迫搶？

換艾辛 迪比算啦 再唔係朗癲得閒玩下都好 我中隻crespo 放係到都唔知做咩

恭喜

集中在足球前方
Overload ball side

Overload ball side泊大巴

Overload ball side

中廢ICON真係好灰
之前BASE ICON SBC中左隻墨西哥BABY山齊士
mid mid 唔走位, composure又低得勁恐佈
真係SB都唔太想用

86 韋拉打cdm 夠唔夠用？想頂廢明奴

換埋kante

Sorry不推文

感謝樓上2位解答
今晚試下係咪咁OP先

有冇人用過隻atalanta rb，等緊佢跌到100k左右買

姐要點set?

唔同類型
最好就係韋拉+明奴
一守一攻

打完wl想換左隻reus佢
有冇德甲cam可以取代
Fs olmo?

Kante好貴
而家得3萬幾
仲要買Ben 電話佬 高文 walker laporte 拉莫斯 mendy
好貴

我自己覺得唔好用
比屁包花爆兩翼

韋拉加futmas ssk 夠唔夠？我打4231
前而mbappe ben sir James 同ikone

用左obs攻好似仲屎左 係咪要慢慢搓上去攻唔入一心急就比人打反擊gg

obs係守

我知呀但開左攻仲屎左 係咪我問題

其實以不變應萬變先得
Obs比人大轉變隨時單刀

Btw EA比返大舊衰干Sir模組我呀
點解玩落係高瘦版簡迪咁

簡體電話

點樣開呀

唔好換迪比
又唔好玩 又唔勁

Futbin唔識睇英文
轉做中文就係咁

完全係
用佢打左15場WL cdm頂唔順放左

入場十字掣下，之後右

Thx!!

我今日都係第一次14W
恭喜巴打

換mendy Ramos先囉

分享下

好

我仲試緊試左6場 佢好似比以往靈活左 轉守為攻幾好
似防守版普巴但細粒左

唔撚報WL了
場場都係麥巴比尼馬賓爺達
守都守到頭痛

我每個禮拜日都係咁諗

今期最多得17張 一係blanc 一係雲達沙加森保達

中場而家係普巴 聖誕施素高 聖誕維度

右閘淨係普通施美度

雲達沙同達屎邊個勁啲

future star sarr定係shapeshifter lucas打ram好d?

Vds 夾chem用

換Essien la咁
真係唔敢賭Mid Icon Pack

唔好買Laporte 比人爆撚死

最撚癲係美斯 尋日對張紅卡 射波唔講 撞唔甩 搶唔走個波 出sm動作細又快 捉到路都無用

最悲慘既係你守得到仲領先緊佢後備換隻美斯落場

Mid icon pack 中baggio 算唔算好

咁奴張blanc算 換走邊隻好

有冇奴完acuna 既手足有食評？
好驚辛苦奴完 原來係垃圾

明晒👍🏻👍🏻👍🏻

咁應該買咩
諗唔到點可以夾Chem

問下

真係
gomez 同 rb 唔洗換住啦

路都唔使捉
遠射都玩死你
左一腳右一腳
咁就反CUP

Rg 朗格萊 同 rg varane 用住先

walker 轉埋 semedo

對尼斯達馬甸尼雪糕筒咁嘅款
一個半場Lag 6 7 次
癡撚線 驚11win 都冇

我會換 Vidal

Sif son食engine打cam有冇計
張卡好鬼靚

比隻毛聞馬圖斯 掃晒成個中場

玩緊米蘭
隻毛聞西多幾勁

HL Neymar先難對付

I know that feel bro

球員都算啦 最難搞都係打obs

一定blanc，唔好睇數值佢好似麻麻地咁
好撚屈G

Acuna Battxxxxxxx
呢兩隻都全能
邊隻攻邊隻守

blanc換走vidal啦

韋拉艾辛古列治vvd雷斯
再開埋obs
一掂波個畫面就變左咁

sor呢張先岩

而家雙cdm
本身諗住佢stay back撞死人
完全冇上年神力
但係佢啲finishing咁廢又冇理由俾佢打b2b

Rg係咪即係普金？

Acuna box to box
葡韋 cdm

唔好用lenglet
用rg militao 連shadow
4500 應該有交易

OBS即係咩

追下post啦.....

Overload Ball Side (集中足球在前方)
出法: 十字制 (下) + 十字制 (右)
成隊陣容會向中間收窄, 係最新泊大巴方法

Shadow係邊隻？
分唔到

巴打 依兩隻有冇食評？ 奴緊

Shadow係食chem

elite 都靠佢地 用啦 無死錯人

DR都係咁
冇咩解任隊了

咁咪即係係人都用得
戰術嗰啲都唔使set

明啦

我食engine打邊都ok

有無ching試過做sbc 搵唔到自己本身有嘅球員？求救

唔打wl，個人都精神左

d卡唔勁嘅話
冇auto block都係塞唔死人
例如me

打WL先刺激
打到屌晒老母
個人醒神晒

最重要係901個1
基本都係toty包皮

無錢買手制啦

啲卡夠唔夠勁都好
用obs都易守好多

自轉自轉自轉
drag back再自轉
射得

Feel到打好啲可以再上
不過無貨算係咁啦

想問下DRAG BACK通常駁咩招最好
同埋點襟制?
成日出得唔太順冇乜用咁

仆你個街有畫面的

Bb blanc幫我上14w
我都換埋雲達沙用黎夾任務隊

都係拉空位
或者等隊友走靚位
睇得多勁人打就知點做

禁實r1+拉後+想去既方向

就係見D勁人DRAG BACK通常有駁下其他招
即傳/射都好鬼順

新手意見
對obs陣打快攻，唔好狂用sm
一有機會就one two，佢d防中唔會夠時間補位
入到禁區除非佢轉得切中堅閘你
如果唔係，obs左d 球員都唔會夠時間返晒黎
前鋒單對單中堅一個scoop turn 就有位射啦
用雙前鋒陣就更輕鬆，有兩個射波選擇

有時無位傳又想推，咪駁heel 2 heel等隊友走位
再唔係ball roll
我就禁區先用drag back，感覺邊路亂用太易比人截

4星sm lucas好難出scoop turn淨係可以轉轉轉

Atal打翼會唔會唔夠靈活？

futmas 張閘都算靈既

ss 都應該唔會鈍 但我自己覺得唔值500k

擺咩位都有d 尷尬

可以原地fake shot再駁la quateta (唔識串，恩尼斯達個招）
再唔係r2跑緊再45度fake shot，呢招對手一係守得好勁， 一係守唔到
睇情況再考慮濫唔濫用
打多左感覺自己之前個波一到翼，就太想比中間
之後就斷
其實原地撚下fake shot都有用
或者試下爆，因為對手通常控防中標中間

場場都obs跟住輸反擊

悶到

打個fdly做下任都開obs想點

而家仲要obs，傳波越急越易斷比人打反擊

我反而覺得用下sm hold ball都緊要，對手開obs更加講究邊路點攻
之前小用sm仲呻過普金dem好慢
比個巴打問我係咪玩開跑車
而家識用下sm hold ball，仲要個個都obs
有時隻翼一比就穿，之後就考你點樣扣返去中間比tapin/地波傳中

想問下 法國西甲chem係咪最岩新手砌同埋可以點砌 新手岩岩先玩同埋0課
呢張係我既諗法

為左破OBS成日要兩閘對斬，有時柒起上黎就算max power 都會都唔到去對面岸，斬左俾CB直接俾左單刀人

兆祥巴搶到1001

小白

我進攻反而會控中中望一望邊路，引佢手控拉走隻防中
然後直接向前傳俾雙前鋒
佢電腦cb 拍埋黎就彈俾隔離隻前鋒
L2 一陣睇自己／左右攻中有冇位前插
可行就出技加速，都有唔少機率入到禁區入面

總之obs 有好多破解方法，唔係咁噁心

On9贏緊3-1
Ea彈鳩我

對面開obs好多時隻閘控住個波
再call隻翼走位一傳落去就空哂

輸左4場12m

唔係咁易既
講真連d pro都覺得難攪 ea遲早nerf

出左post話會nerf
係唔知幾時會更新

14w剩9場，打唔打埋好

都係睇卡勁唔勁同識唔識守
同唔好盲目跟29w 30w戰術一樣
佢地技術好卡又勁先撚得到防守6格
中等玩家難跟
我上個wl都場場obs，踢出黎仲辛苦過唔開

係
ball roll一下/l1三角就穿哂
對手唔識守tapin就入到波

對住obs我自己最怕啲autoblock 同上身神龍，搵到空位起到腳都冇用

acuna用黎stayback會唔會太浪費

梗係打 17w都好

上面有巴打話葡偉拉stayback好d

sell ps4 coin 有4.5m
連ac賣 1900$
TG: onlonglong

Cam位 prime kaka定mid 細哨好

一個唔小心20w埋

sb d人變晒阿伯打街場，加時完場仲有7成氣
慢到癡左線

然後跌跌撞撞23埋

未試過20w.... 最盡17w

集氣
你推返文啦 有啲唔知點Set捷徑既巴打會難搵

我唔用葡偉我拍幾其他

acuna我覺得上左去未必回得切防

對不起, 一時忘記左

成日比我先入一球之後script

好撚悶

下期唔nerf obs唔玩

呢個星期差到 20g先9w

樓主幫手pin

認真認緊試唔試5212 破obs 俾你講中左我好鐘意係中場控球，猜傳，sm，慢慢打build up， OBS克死晒呢種打法

買定哂呢批meta 卡實無死啦

樓豬，幫手pin條twitch教學link

咩叫meta卡

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

我覺得依招技術門欖高，勁人用勁好多倍
但普通人用唔會差好遠

反骨仔話自己gunners
佢隊毛盟隊

真阿

cdm 可以既 不過隻左腳要就番 用慣會好d 個身好橫 好好撞

我覺得 對面識轉人守+啲卡ok已經好煩
唔洗去到勁人

如果本身唔識守嘅 用唔用都係輸

當你玩到燥就要開始停
一急就會犯多好多錯然後羊波都變豬波

呢排睇得多pro player 片試緊主動轉人截傳波路線，想問下轉完人 L2 + R2 截埋去係咪要撞落人度我就咁行前兩步航住佢，個波成日係我腳底過

想問下連twitch 果個活動
係咪連左 睇過段片就得
仲有咩做? 齋等運到?
我驚做漏 step

唔洗埋身都截到 遮住佢傳波條線
今集啲截波好離譜

有無人幫手打friendly刷經驗

咁可能我逼得太埋睇pro既片係封到人地無位傳，我自己做就變左係咁標波標失晒

推

好撚辛苦 下下都係輸中柱
成日撞到紅卡美斯 得11w 淨返三場

笑撚死

17w 係代表你可以多1個quota 抽紅卡垃圾，比我就勞任算 22g 14w

今日個直播有咩送？

比你哋揀會用89 barnes 定 90henry

有冇人一齊玩下
新手

97老馬，HL Varane

純防方面有冇ssk咁好

未用過 futmas ssk 唔同type 葡韋先係佢既比較對象

想問下Neymar d禁區外finesse shot掂唔掂，宜家用totgs Son成日禁區外入波，想試Neymar又驚唔夠Son好用

點解我隻91makelele放一百八十萬都冇人買？

有價無市

但我自己用落好撚勁，食個shadow成個中場守哂咁濟
不過我其他位太廢焗住賣

賣平d實有人接嘅

1.8m唔算平咩，太平我覺得又唔抵

你去FUTBUN睇下佢個市價幾多先囉.....
同埋你賣前都應該搵下你隻球員市面上個最低BUY OUT價係幾多
先決定賣幾多錢啦....

睇你有冇耐性姐 貨又唔多梗有人接 唔等錢洗唔需要蝕住賣啦

原來真係有人心理變態 追和即刻走場
明明無慶祝無玩野

15淨7，之後連續兩場互射12碼，輸曬

市價 1.6m

想奴隻Trossard
想問用vllia 同 錫菲聯係唔係可以入完波走場都計 Thanks!

瞓完一覺都仲係完全玩唔到
撳完制全部慢兩拍啲人先反應到
EA全公司中肺炎啦

定自用好，你覺得makelele啱唔啱我隊波

夏世三重傷,張otw插水式跌價

EA搞緊比賽 serve一定lag到核爆

28G9W同之前一鳩樣

Cls又傷2個月

yes menu 都lag 機了 唔打wl 住

贏埋咪11w

贏埋11w加油

搵巴打幫你打兩場 唔洗儲分

Baby 林伯食咩chem好？

傷左冇得踢 個肚腩一定又變大

喺個twitch打屌你老母EA俾人ban咗

終於第一次nasri
入到兩球算係咁
我比佢入嗰啲球球都係比佢扭/猜到空哂，冇得救
好撚勁

跌到去d10

數值睇落都幾靚仔

DR 解下任都溜晒冰

我嗰啲鳩起腳
人地入硬先起腳所以佢7射入6球

輸左啦 最後一場遇到連後備都一堆icon
唔緊要，再儲過啦

輸左

一陣入game睇下有無full replay睇

請問你地點樣set 防守指令？我成日失波，積極防守同保守防守要唔要set啲咩？

二選一保值簡左ben sir

係有既

打完nasri打youhei慘
Ea又搞緊比賽，個人勁飄
聽朝早啲起身打算

比人㩒住砌
波都傳唔到

輸係輸左
打完個人down左但relax左 真係休息一個禮拜算
今個禮拜唔追個一千分啦 兩個禮拜慢慢學下點玩先

點解依家twitch 無左 drop enable 果句？你地有冇？佢話hosting eleague TV

屌佢隻包皮勁撚到

第5球定第6球個隻包皮一扭5

佢同Sanches身型好似
Futmas Sanches真心好撚好撞

朝早打左陣，係好打過而家

我隻otw hazard 跌到240k吊

利申640入

佢係爆機隊
不過佢用返同我差唔多嘅隊我都唔覺得會夠佢打，本身技術超班

聽住jazz打啦
今日開機諗住聽下relax music
咁岩播jazz又好撚岩我feel

隻otw hazard好唔好用？

普金kante值唔值上if/totyn

試下f5，之前試過無咗，f5完就出現返drop enable個句

法國shing嫂把聲幾好聽

21:13個tackles...
Feel到佢防守好勁

Nasri竟然有打WL

係呀
波都傳唔到

還好走位ok, 痴波但唔係好扭得
呢個價咪買黎試下，始終自己用先知

Untrade表示影響不大

諗住11w之後可以贏落去
點知即輸2場，又唔洗上e

呢個禮拜除左美欺係咪無乜勁人有表現諗緊打唔打埋嗰3 win

跌破25萬

岩岩中果陣成45-46萬

隻馬些路食anchor 打cdm box to box幾正

貴過ben sir少少

終於奴晒fs個4隻
可以抖下

Lewandowski 2G+絕殺
Gnabry 2A

好似要老烏三波先計

知唔知幾點打完比賽

咁唔打了btw thanks巴打

屌睇錯台，我睇緊easportfifa，轉播eleaguetv，開番eleaguetv就有番

者係點

個logic錯撚晒

加油

執翻隻先

停下wl打下dr練下先啦巴打況且wl個gameplay又閪

重傷喎，堅係有愛先買

跌到差唔多應該會回升

呢隻野打攻中有冇得諗？

dr仲閪

星期一會唔會仲平d?

個人覺得個價會穩定係25萬
除非ea又撚狗，出隻st/cam世三出黎

日本個個

m/m點都會有影響
攻中黎講，西甲得小花好過佢

欲速則不達
練好基本功先

他鄉遇故知

30win

OTW Hazard....

皇馬官方確認，岩岩傷癒復出嘅夏薩特經診斷確認腓骨骨裂！報道指夏薩特今次傷勢嚴重，不單會缺陣周中對曼城同周末國家打比，更會傷缺達兩個月之久，今季基本上差唔多玩完。事實上，135M加盟嘅夏薩特今季只為皇馬上陣15場。

dklm,無心踢咪過我皇啦, 正一仆街冚家鏟來

輸左6場12m

幾時可以同巴利雙翼齊飛

都係反正都唔會抽到

兩條垃圾買兩張機票送佢地一齊飛就得

Same
最尾三場贏曬11W

仆你個街 搞比賽
成11點個gp都67咁

Bruno1g

奴任都成班obs仆街黎

好似撞到 夜夢巴

diogo jota又兩粒, 依家出緊歐霸motm, 下週ea出唔出佢黑卡

做唔做POTM 尼馬打CAM好?
用緊TOTY KDB 打CAM 做POTM尼馬算唔算UP左?

有份比佢屠

d人奴任輸到4球
都仲drop back11 obs
心諗練緊防守咩

sif kdb食shadow搭kante踢cdm有冇得諗

Drop back煩過obs
搞兩日先奴完aucna

Zola 大家點睇 想用佢打LAM 另外想問邊隻版最好

夜巴 GG

obs都唔洗練

94？我engine 都拎嚟踢cdm

用緊baby zola 好勁 但踢攻中

In game 4222

因為ssk會drop between def
想搵帶到下波又正常傳波同防守嘅cdm
800k筆直用邊個好？

同感
用緊
帶波，防守都好好
仲要有射波

我要點做

有無Ching 打friendly 想試下破obs個ct

我唔係試
但我想練下技術

yes 好用？ toty太貴

strong link Jimenez
有冇歐霸Jimenez同好

但係baby好似淨係得pace
Mid prime shoot pass高好多 但慢少少 仲諗緊

Ok

搞乜鳩

我lag左係到

控人都有技巧嘅
又要防轉邊

等你

試過 嗰陣打wl贏完hang咗喺到
最後重入當我輸on99

好用 但有啲鈍

吓
咁我要點樣做

成10場 已經放棄唔奴

搵唔到sam gor呢場

Fs olmo定rg reus打攻中好
打完wl隻reus廢廢地

想問下obs即係咩？

馬屎眼

睇彩數手機app入到先再入

Drag back

加左

Motm星期二完

88 rio同90rio大唔大分別

追到ben爺了

你 set offline ?邀你唔到

冇Set

頂，我有個受左傷

你得就邀我啦

我邀你唔到
係咪你offline左

新add嘅fd要restart game先見到

Pish

除咗ssk仲有邊隻non icon最接近韋拉？

Bruno 1g1a

IF Bruno 了

會係88/89/90？

綠木靚到

葡超個隻

cdm嚟講普巴定sif kdb

ea慣例唔會連出

無玩一排 難攻左勁多
有冇咩方法破obs

第一次14-0
16 to go

87walker食咩chem好

Gg 你隻Pickford 好勁

4231上定下好啲

係撲到好多
不過我完全攻唔入

你試下打慢啲 你有幾下都喺因為太心急比我捉到路

我有時真係太急進攻
所以一直想放波
再唔係一直爆

有無人有楊妙妙tg
想買coins

中東佬竟然唔用overload ball side

連輸兩場輸connection
疾到輸
D射波會飛機 delay到癲

有冇shapeshifters Atal食評？
想買後打CM

通常都揀下面
但我撐上面有個人特色無咁公廁

點解po唔到圖

點解我輸緊對手走場都冇扣我場數

奴埋隻acuna，試下呢對防中

宜家對d實力比較差既都好淆，只要對方識obs, 加高壓同較閘攻擊，俾佢偷到球就好易俾佢11個塞滿禁區完場

隻喊包怪怪哋想換
好似唔識跑上前咁
成日留喺中場

一起身又見到TEKKZ 輸緊1球

SB 個掛機大法係咪無左？
今日用左兩次都唔成功

verdi 勁唔勁?

屌 1:1

無品狗 輸球十二碼就走場

sor 無不推文

14-5 打唔打到17再觀望下

個server做乜

其實都唔明點解有人覺得obs冇問題
個重點係有左obs成個fifa gp變左唔rewarding
連tekkz都係咁講
明明抽pack又唔rewarding
今年炒卡又唔rewarding
連打個陣都唔rewarding咁玩條撚

利申: 棄fut玩career until ea nerf obs

如果錢係得咁多，升防中抵定升cb抵？講緊一係鬼明奴+普金vvd，一係硬吹SIF ngl / Futmas ssk 加92 vvd

好少打到咁燥
13g13w之後連輸5場
d人食鉛同d走位錯晒
都唔緊要 慣左..
你老味人地半場解圍個波彈高笠過垃圾雲達沙入
嬲撚到我...我都係求14w姐14g14w我都唔會繼續打..點知果一場打咁撚耐

想問rttf 如果贏左第一回合 係會升定跌
定係唔會點升
而家個價已經係預佢升？

d pro player隊野真係離撚曬地moment油雞都要打後備

講緊比賽？
比賽既話係全部人unlock哂
乜都用得

呢隻垃圾game 係咁 個gp 又閪 d 人又閪 打咁耐紅卡又無勁野 轉玩pro club 開心下算

其實pro player d 卡係ea 俾
定係靠自己公司買

OBS係獎勵爆機陣
爆機卡auto blocking同auto tackling比正常卡好太多
配埋OBS真係擺低個手制人地都可能攻唔入
再加上反擊又做到快過正常卡好多

有無咩限制

中東佬後場差d自殺性炸彈

我仲以為佢地15M買隻野返嚟放後備

啲比賽去到任你砌隊

勁呀

屌
又俾tekkz 反cup

Telkz個樣串到
Full replay

神童反杯

打比賽冇skip

2-0都叫反cup咩

沙特個個本身守得幾好追和之後慌慌地

tekkz

佢1st leg輸一球

同埋出obs之前見到自己攻到tiki taka咁又入到人波咪覺得賞心悅目，呢啲咪rewarding
講真如果俾人猜番轉頭咁猜散晒tap in都抵呀
而家有左obs個skill gap窄左勁多
輸個啲好多時都係button delay/莫名其妙傳左俾第二隻/ea逼人派膠
然後就俾人放狗
咁樣我贏左都唔爽啦

第一場tekkz輸0-1

沙特仔first leg 1-0

沙特仔

原來打兩場？

真 用弱隊依家真係好難打

撐邊個

goal 2-2
2-2
2-2
goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

咁又追番了tekkz

沙特仔追和

2-2係點計有無作客入球

tekkz，決賽都要俾ea做，r9中柱

On9仔tekkz後踭

好似無作客入球
最後玩射碼

神童中柱個球係咪比ea做

之後輸遠射, ea好波

EA小氣，突登做鳩佢

絕殺就好睇

10格進攻

唔好話我話
到下個patch改得黎又獎勵下一堆爆機卡
詳情參考上年tots嘅first time shot

真人都會中啦
又唔係瘋狂中

佢地個mode 無chem 加乘
隻toty包皮得速係99

Tekkz後場猜

點解依隊防守咁差，對住啲廢隊都場均至少失一粒

Tekkz係咁射失

係無位攻

鬥射失？
Tekkz

tekkz係咁射失

On9阿仙奴 一分鐘都冇就比人入

神童唔練12碼

tekkz on9仔
自己3球12碼射出界
爽

龍都唔中

Tekkz 識捉路唔識射

TekkZ塊面黑到

禁區入面咁既機會，咁既卡，仲未計之後美斯補射

劇本到
R9中柱 過唔到龍門
比人攻 清極都比番對面 砰 追平

tekkz 值得贏啦呢場
不過睇佢射12m都睇到燥

佢平時90分鐘夠贏唔洗練pen

條友咁串

Between 岩岩先發現tekkz係呢度好似唔係幾受歡迎

一開電腦就見對面慶祝緊

完左喇？幾強黎

決賽

tekkz 都有人反

我都覺

final

真睇到燥

連登仔最憎人串，天才

tekkz搞乜d 12碼射得咁差

ssk + kante好過你兩隻防中

憎人串姐 唔會憎人天才

拎到咁盡做乜尻
捉到你路都實救到架啦

明明上年呢度仲係一齊j緊佢4連牛尾巴中間可能有d post 我無追到

Tekkz近排好似都好幾次輸俾msdossary

沙特仔十二碼贏左?

估唔到會有人唔鍾意佢

pc版係咪冇84ssk，搵極都搵唔到

果下真係超經典

84係sbc卡，完左了

果下真係痴撚線

其實fifa有無通渠呢招

下個WL玩呢隊
有冇人有Ake食評

求gif

但冇理由用81ssk架

一定好過Henderson

佢打wl 30場既時間可能係等於我地打15場到
睇佢平時live攤係張凳到打都輕鬆打到對面成日走場 洗咩練pen

15W 20G 決定拎埋TOTY C朗 MOMENT 布達堅奴
MOMENT 夏神全部拎哂出黎

求片

81防守都好勁，你有幾多錢？
可以一隻簡迪一隻鬼明奴
cam位入cam mahrez

鬼明奴boost左防守好勁

屌但佢離撚譜 3球都唔中龍

隻屁馬chok下chok下

上年邊個贏

Tekkz幫連登仔比賽公開屌ea 都比人討厭

上年skill move係同連技一樣，今年先改到連住出會甩腳

佢做完之後大家先發現原來做完一次牛尾巴之後狂轉個右菇就可以不斷狂loop牛尾巴
不過今集冇咗了

Winter refresh係咪live卡

唔係

我入ake先過vvd 覺得十分之好用

睇慶祝都唔接受啦

力戰lui哥失敗

Lucas改左腳真係好on9
完全無玩緊真實球員嘅感覺

Ake打手出沒

會唔會比人一撞就跌

屌你老母 教obs個個條撚屌

但好唔好用

saka又助攻

屌你老母呀教obs個條撚屌

反而想知隻左閘

證明左harry 教tom 12碼都唔教tekkz

唔會 比條柒頭既ake撞低過我既屁 包 賓

我用左幾場感覺好似mahrez 唔知有冇人有同樣感覺

唔瞓係到mon po

大家會要邊隻？

救曬啲波 係自己柒射

點解仲未有人講隻CDM 馬細佬求食評

2隻都未用過，姐係點

想問下有無atal食評
佢打cam定st好啲?

出多張if 啦

兩隻都要成日都要係右邊cut番入中間用左腳射 如果用右腳射多數唔入

第一次睇比賽，好悶個個縮到咁後嘅

但而家睇學到野 個個都obs 打緊比賽咁款
學下啲pro 點破密集都好

17W-5L 求EA比次20我

好似個個都4231

法國龍邊隻最勁, CB 轉左用RTTF KONATE 要棄 屎達

Areola

好難學架
淨係講平時online玩Button delay已經令你做唔到佢地啲傳波

屌你比條女打啊

呢句真，d傳波都冇佢地咁順

thx 聽日試下隻 87個隻

2-2

sorry 禁錯制推左文

有冇pc巴打放coins?

屌 射12碼射到第10輪輸8:7

咁都係 我主要學佢地禁區頂同埋轉人

Saka勁到

osimhen 頭入波 咩陣會易D?
踢左10幾場都未解到

唔知一陣有冇sbc

冷靜d 上23都得

呢個真 我仲用緊82個隻

抵死

Cdm

辛苦晒了

4231攻守最平衡，比賽講緊錢唔會太冒險

Me 4222

美羊2g

我今週都4222

Neymar真係無論係現實又好，打機又好都係我最憎嘅球員

Agger 唔係最憎都一定頭三憎

隔個wl打，前一個wl都14w，今個wl得11w，嗚呀，踢極都唔順咁

我都係4222，見唔對路先換4231

因為佢同Ben
我已經唔識用唔係5腳嘅前鋒

442唔係好fit用obs
唔用即刻3連勝

打左個 虎烈 韋拉 99美 99朗
OBS 爽

英超有咩右閘推介 同埋我屌你老母臭閪EA含家產

得返20場差10win
OBS好勁，但啲人走位好似怪怪地咁

Shing 話max aarons 好用
利申用緊Potm TAA 覺得一般 純粹有愛

有張紅卡sif peireira 覺得唔錯

等依隻跌到90K試下入隻撚下 頂唔順隻垃圾臭晒含家產WALKER

兩隻都cm 黎 要搭隻cdm
但點都係sif kdb 勁d 架啦 價錢反映一切

除咗身位爭少少之外真係好撚勁
好靈活，傳射都好勁
最意外係隻右腳射波都好準
再加埋五星skill

追唔切po
你最後拎唔拎得返2000分

Moment Kimmich

85，86 好貴

好似幾勁咁

98氣

cdm

周身刀冇把利

算平喇

又無用既

突然咁佛心SBC 12全球員

究竟我發咩神經, 一次過連輸4場, 由23w送俾人, 到20w送埋俾人
而家真係係贏哂的話剛剛17w

untrade嘛梗係啦

巴打你好過我啦 我12W 最後8場 輸7場

抽下肥料都好過無

Sb完左卡住

又死Ser?

拎得返呀 又一個week 得9 win 陣容升左成球
今個星期應該抖下唔升上去住

卡住+1

真係灰.. 個個都OBS OBS, 我開左都唔見得會防守好左

黎新卡ok
Team 2 LW Aubameyeung plz

係就好 5萬bid緊隻prime icon 佢死5分鐘ser我就發達

但係我岩岩13上14勝左, 而家hang左在球場, 如果咁計我輸, 我連17都無埋

我開左完全唔慣唔會再開lu

等下係咪就ok？

單刀一定唔入 人地鳩就彈返落去 仆街啦

熄驚再入有計我分

ea死全家含家產 我岩岩幾場單刀 人地一係神救 一係中柱 我果隻就含家產死全家

死ser too

屌你老味原來ea係咁樣解決南美球隊個版權問題

我牛尾巴過晒都唔中龍

最高83

我屌你老母呀EA?
岩岩贏左個 obs佬勁撚辛苦先死ser

82

Too long

你地話等佢一陣好無
等就18w 淨5要贏2
唔等就唔玩 17w 淨5要贏3

我熄驚再入都計分

等下 抖一抖先囉唔趕住訓咪

好撚仆街

咁都 too long

屌 點算

簡單d講就係南美足總出面恐嚇d南美球會

做唔做kimmich好 依定雙防中用緊mckennie加blanc

個live仲踢緊既
頭先唔係final咩
Btw掛極都乜7都無

不了

sb就熄驚 我開有計分

dr/wl就唔知了

屌你0-3輸full replay 佬反cup 4-3同我死ser

唔做

屌你老母 加時贏5:4而家黎卡住我？

隊德甲都唔知點upgrade

一樣呀我 屌佢老母

果個12稀包中到隻肥 但係我都係屌你老母臭閪含家產ea死全家

WL黎 屌 ea真係好撚on9
錢就搵盡 serve gameplay就唔撚會整

你咩隊

屌 贏1輸4開局 追到而家17g11w 而家黎同我卡撚住

我FC左
我熄驚再開係計左我贏

手機app見到咁 係咪可以熄機重新？

無記錯ching你未輸過？

我係咁

連續4場中4條柱或以上然後比人反擊反cup

咩係OBS?

+1
成隻game比佢搞亂曬

用psn個app

爽

Overload Ball Side (集中足球在前方)

今次到我

我咁樣 熄機重開 當我贏

岩岩人地quit左，好彩冇事

好似係跨平台final

屌原來個個都係咁

又唔記得不推文

有無人ps app仲係下半場緊？

屌本來諗住打到11就訓 而家訓唔撚到

屌我想上17

我出到黎冇野 但全場窒到痴晒線

留意到好多巴打都係反cup然後kick住

諗住訓醒聽日打埋佢 屌而家11都唔知計唔計

咁窒唔開obs我真係唔知點打

我依場係14呀屌

入app check下先囉

我頭先熄驚重開係計贏

隻 kimmach 係 h/h , ea 終於會改特別咭 wokrate

係改就唔該佢記得改 fb 條氣

今個wl game play特別差
好慢同button delay 特別嚴重
仲係呢個時候出gp問卷調查

14win收工

隻mk恩係咪終於有得if

fact checked
計

你唔會轉隊就做
都無邊幾隻你玩

即係點

真係有pack送

Ps vs xbox

tekkz個個係xbox既final
而家係ps4既final

等睇中垃圾

等緊隻akanji 之後諗緊係咪普金reus轉olmo
如果唔做kimmich就留到錢轉olmo
唔該黑警巴同大家幫手諗下

Delaney 我覺得仲勁 冇謂晒錢

最高81

40000分有冇機keeps e1

掛撚左幾日 真係咩都無

OBS 真係所向無敵 正呀 又豬

拎左個25k pack開左垃圾了

真？咁我都試下

Olmo唔勁
但你要唔洗做啦你要攻中
買hl reus

起碼電話app入到先好重開
穩陣d check埋psn status
我上次卡果陣等到電話app入到先敢重開，果陣check唔到psn status，都係搏一搏好彩計左

唔該巴打
但隻hl reus唔課黑金應該都冇可能

博一博

有計

用住sancho先

而家唔敢開新場

好 咁我都閂左佢再開先 橙住我訓唔到

唔洗做啦甘美治又唔係特別勁

冇事 我打完一場

ea表演自己都唔知自己講咩 moment定flashback呀

訓教lu count 左 祝巴打連贏三場上17

垃圾到 auto block 流冰

我都用德甲 見到甘美治 入唔到隊 唔做

德甲好多cdm
Delaney mckennie mbabu kimmich goretzka

仲有7場 希望得

我仲有13聽日再打埋

想知如果messi cf totw
隻shifters會升定跌 想入

EA 今個月攪乜，d 83-87 卡依家跌到仲低個出TOTY果期
炒卡黨有冇人今個月搵到食？
今年EA 係迫人奴任務/課金抽包 先可以有正嘢

撞位一定跌啦 替代品

Jeng

我今星期有11win偷笑，上星期14win

d肥好平，都唔知幾時升

個個星期大 promo, toty fs wr ss, 勁多 24/24, 30/30 抽, d 肥多到山咁, 跌價好正常, 做 obj 換果 d 人又唔差, 有部份仲要幾勁, 變左小人做 sbc

GG messi巴

Essien食咩chem好??
WL非常難打

SHADOW啦

係囉屌
搞到我以為我記錯flashback卡design

放coins, 有興趣既巴打 PM/ TG 我啦

TG: @hatsoff29

messi禁區左腳健康射又救到
moment杜sir禁區近柱硬ban又救到
落底傳中neymar tap in又救到
跟住gameplay㩒完傳波2秒先傳
都算 對撚住d full replay狗先燥
仲有7場熄機訓教算

對家一個紅牌都可以攻唔撚入，最後仲要輸埋
凌晨三點都要受啲咁嘅氣

岩岩對住neto 佢17save

必入波救哂

已經唔識打WL

通常對家就9射都入

今集有冇人用過普巴?
心思思想買隻打雙防中拍ssk
兩條大黑腸

今年第一次20，Toty C朗救忙系列
真係pay to win

第三次16win
比起上星期中堅多左Vvd
前場多左隻otw 賓爺
結果一模一樣
16剩3 然後尾3場輸曬
兩場85mins 比人絕殺
一場輸兩球rebound goal
好似比人鎖死左係g3咁
就算個陣貴左成1m
就算開曬obs
結果都係一樣

巴打好波

狀態好差

用左幾場loan Acuna
L2防守範圍大到
成隻kante咁

打到爆肝，200 weekend league win pack
出隻83 falcao，真係好撚嘢
EA, 多謝你提我係時候棄game

幾經辛苦先6W

下星期無好野就棄game
淨打wl覺得攰

無上幾集咁好用

用佢係因為夾Chem同佢係硬吹

咁辛苦贏番一場，EA又出番Neymar包皮比我

頓到傻 買kante算啦

搞乜撚野
贏緊 冇啦啦彈9我 但我又唔係斷網
之後當我輸

勿燥

搞掂17剩3

今集試過兩三次 硬食

今個禮拜seth第一場就係咁

呢個fifa game play應該係我玩過ut最撚on9
overload ballside完全冇解
自己唔開想進攻打放D即刻中門大開
後衛回追快撚到on9
skill move過到一件第二件即刻飛到
場場都一比零 kick off goal

申利:曾經elite 2玩家

Rebound goal真係on9,好似對家同條柱打撞牆咁

我都想做，不過已經做過1次攞tonali，再做好貴，所以用sanchez算

難攻係真 但係未至於攻唔入 要好有耐性
簡單啲黎講就係悶

幾垃圾都唔會垃圾得過fifa19

agger淨係玩過17－20
19真係最垃圾，射3分＋無限零delay出skill move＋瘋狂入樽in your face真係cls

懷疑呢集keep 住玩咁耐既其中一個原因就係19太垃圾

佢未改到overload ball side咁屈之前都仲好地地
scripting／kickoff goal呢d集集都有

真心打到燥
阿豬阿狗都overload ballside之後大巴
咁不如唔撚好玩完全唔係靠自己守
等放狗

對面fs haland martinez 一拎波 尻ban就入 癲到

overload ball side 一轉邊再推閘上去會好多空位攻
但真係要轉邊轉得快

用古韋 + 技術好少少已經想當嘔心
之後99朗99花 呯呯呯

上集gameplay世界級垃圾 背龍綠燈鳩射 灌籃頭鎚 無限小白move
今集出卡/Sbc/obj 痴撚線 再加多個OBS
鑊鑊新奇鑊鑊甘

下隻入應該入包皮先定直上杜sir/告魯夫好

今年真係比上年更加癲要掠人水唔比人炒卡＋瘋狂promo＋出meta特別卡
不過都多免費卡奴，休閒玩家黎講都還可以

overload ball side控一隻=fifa 19 ai defend

上集冇玩 想問咩叫入樽

Like係俾你隊名

尾柱頭鎚比人跳起泰山壓頂咁屈隻閘機頂入
你隻閘係連反抗既機會都冇，只能望住人地d阿朗／伊巴之類升高輕鬆頂入

頭鎚好易入 壓住對面打籃球咁款頂入去

牙朗Bale伊巴互斬互頂

咁撚on9 仲柒過obs

你漏左 邊線角球位置chok個龍捲風之後再出波

其實現實上牙朗伊巴都係屈高

唔計上集啲on9野
Server係算順

係wor屌
呢招小弟上集打pro club都經常用shame on me

其實我唔介意有兩，三日無得打
但可唔可以執翻好個server先

Mandzukic

試過賣Coins 後
比列錫80分鐘連續挫樽追三球，拎隻高Crossing lala係咁斬 加時再入多次一場挫4次樽

有冇人同我一樣覺得
雖然上集好撚9 但娛樂性高啲
係咁出招 好過癮

今集要打穩陣先贏

恭喜巴打
我都仲係未衝破到19w

今集太易傳失波
明明造到個空位出嚟 一撳傳波條友慢一拍畀人截到
搞到要妹多下先傳

冇obs由自可 開埋嘅話中間多咗一兩個仲難傳

但現實係啲高佬都唔會場均多過一球生波頂入
牙朗最fit 嗰期都唔得
伊巴做G點頂畀人就勁 但講直接頭頂入波畀你高人10cm都好難

放咗夏神打cam即刻上20w第一次

好鐘意上集d窩利 成一招
其他真係不了 綠燈finesse 尾柱頭槌真心on9

入樽式頭搥 好撚好笑
明知佢斬遠柱 控隻vvd去頂波會無反應

d pro WL為咗防頂波
拎米列圖/拉莫斯打閘

點解英超普金平咗咁多嘅

棄game時間

普金太廢追唔上

個個做neymar
忍唔住低價入左喊包

得10W

真 課金mode泥講 普金真係得開ser個一個月有用

啲IF卡雖然數值加1-2點
但用落去差好遠
特別啲55波

普金有時會硬直咗戇鳩鳩
if卡唔會

今個wl obs搞到踢左5 6場12m 好撚悶

11場 9W
27場 都仲係9W

今年太多特別卡
17 可以揸住呢隊波打到end game
但今年真係唔可以用太多普金

勁卡吸波太勁 自動防守 廢卡自動傳失

Sb離e1仲差兩場 屌又做deadline fight

巴打沖sb e1 打清晨機
之前都係sb 成日沖e1
依家不了 無曬時間

Sb 20場 4萬分
Wl 30場
個個星期都任奴
Dr 起碼20場
一個星期起碼70場Fifa
一日平均10場
日日曬2-3個鐘玩隻垃圾game 咩人生都無

依家醒左 剩係打wl
打得好就沖e 用曬30場
否則就14win 算數 舒服好多

有冇人想做potm 尼馬但又怕麻煩要做9個sbc......

我屌你咩真係 點解我做乜都係差少少架 屌你老母

真 打wl算 打ai真係好on9

中咗hagi
不過係motm嗰張

最重要係太悶 慘過返工 dr奴任都叫同人打下

佢reward又唔係多 炒轉卡仲快有⋯最重要我都係想抽下卡包 唔同自己真coin屎買咩

sb 未中過好野 都係奴任先會掛下

咁耐以黎sb最好中過係普金kante仲要係Fifa18果陣

玩左半年終於中下特別卡 吸下負皮先

見啲review都話法甲sbc隻cm唔錯
有啲想賣咗if kante換佢多返啲錢出嚟

講到咁慘 包屁花朗 普金價都無 俾唔落負評

同埋依家Sb 有掛機大法 根本唔洗玩

係衰 MM work rate 同砌上黎煩

kante 係 unique 既 賣左終有一日會後悔

有冇vds使用說明書
好似紙板咁 早知唔換

想問下掛機個度點先真正可以唔洗郁
次次fake完一陣又再搶我

噚日先仲有巴打吹奏obs 好𠹌熱血 點會悶喎 不過我就唔識有幾熱血

中場位置靠住邊線出，
同埋出fake shoot 前留意有幾多個ai 去上前mark 你。如果多過一個ai去迫你通常出唔到

少玩甚至唔玩sm 或者手持爆機隊都會接受甚至鐘意obs

同上集d 弱智mechanics 比更加無謂

打通宵？見你係度寫日記禁

所以我每星期都會打定45000先

我17係4月先開ut 個陣都冇乜普金啦喎

係
WL都係星期六-日深夜打

屌你老母呢隻真係垃圾黎
我有愛換完都用到屌屌聲

唔使返工？你都揀左的人普遍認為最易打既時間玩了

風水野黎
最勁既龍係人地隻龍

ea仲未出brendon williams
打左大半季啦大佬

剩返幾個月, 我諗垃圾EA應該唔會再加新星入去

唔使
個個都Neymar包皮美斯

我果隻好撚勁喎

個問題係廢到人地果隻VDS我都唔覺得佢勁
最勁係達史(個個都知啦)，
其次對過覺得"屌，痴撚線"既龍係迪基亞同近排既艾利臣
VDS完全係廢到睇慢鏡你會睇到佢慢一拍，我轉番用普金艾達臣仲穩陣

會唔會係你勁咋

都覺Alisson 好似buff 咗少少

紐亞同新個隻古圖斯都幾勁比佢救過十幾球

Baby zola 同 普金包皮邊個好D? 打442 LM 主要落底tap in or 入中間自己黎 600k budget thanks

Potm古圖 用落幾好 同達史差唔多feel

又睇咗3晚直播，又係乜叉都無

大家覺得牙朗打邊定係ST好啲?

垃圾黎唔想咁多人用

5星腳嘅ST同CAM會減輕好多順逆腳嘅心理壓力，所以牙朗會用嚟打邊路

邊到黎咁多時間

最好笑係bishop已經有卡
bw仲未有

睇黎我都要轉用返綠木玩5星腳

都二月中 都好正常啦

綠木啲走位太差 唔好用

20個星期weekend league
每星期100k 都2m啦

想問下成日講雙防中最好一個HH一個HM係點解？

練下打legendary啦
2500一場好快架咋

我諗緊kimmich
睇Stat幾正

係打legendary呀 不過我打得少尋晚眼訓今朝6點先打

岩岩達史轉futmas ddg 覺得無downgrade，預佢救到既都救到

普金alisson 有冇人用過？夾chem要靠佢綠線vvd唔知會唔會差好遠

toty alisson開心使用中

lm rm睇pace 包皮吧
zola打中間

真係咩? 佢default 都91 positioning
又係假STAT人?

又俾迪馬利亞fake

Workrate出事

我對過又唔係喎 正常走位 finishing又ok 曼迷一定可食用

M/M 係難搞啲, 但係叫佢走位都走去鳩位?

今個星期messi 係special card cf喎
rw walkout只會係迪馬

我就係有一場俾對面綠木射死, 5星腳真係好難守, 仲要佢finishing唔差

會企定定
不過夠撞得 都用得落

每日4場，overall 60-79可以打最難

原來琴晚telles又入
有無機又升hl...

見到對面用drop back + obs等打反擊真係忍唔住quit game，今個星期quit左5-6場，本身尋日買完隊打得幾好諗住沖下20

一落後真係好難追翻...
破密集 中場中 左右閘傳波能力都要咁上下先猜到空位

達史同古圖 都用左幾百場
感覺分別真係唔大
古圖會比人射入既波 達史一樣會
龍門真係風水野黎

你開到個幾秒就會唔記得㗎啦

有冇神救 好用？ 見人話patch完勁咗

都係唔想兩隻上晒 一隻主守d

HH 配 MH 正路最好配搭

HH HH or HM HM 兩隻 守落會好吃力

呢隻有無食評？本身用緊FS Lodi 換呢隻隻屁就可以full Chem

可以接受啦 起碼未到黃大仙
最重要係可以連到vvd cb勁 gk可以做少的野

Same ，我有一兩場燥燥地一齊開
無神神就拎到波
完全減低中場截傳球難度
我放開個球權比佢 反而仲爽
打過 全普金又係咁玩 古韋又係咁
古韋個場仲要縮到勁後 死啦去

試緊一見對面 obs 就轉433 打長波拉邊 再搵位落底 CB 長波能力高 可以諗下

慢慢差 不過要小心對面無腦 one two 爆底

勁廢喎 不過佢綠線雷斯所以仲用緊

老實講 OBS 都唔係問題 , 問題係一Delay 再對面OBS
根本猜唔到有空位入波

有無巴打試左moment派路覺得點

咁我都要學下433 了
定5212 鳩打one two ?

見個個pro都用佢咁濟

5212 我試過 3後唔識守 閘攻拉邊上 被反擊個風險仲大 同埋 5後陣 無咁好搓波

Using la wor

其實OBS 從來都唔係屈
只要你可以改變到踢法 唔淨係攻中路
經常大轉邊落底
啲人奶多幾次嘢就會棄做OBS
問題係你可唔可以轉到踢法
定係淨係識屌人開OBS

Sb e1全部82以下

問題係呢家大轉邊成功率唔高同穩定，最大力好多時都係去到3/4，你轉過去人地係中間已經截左/已經包到
如果佢改長傳成功率既話就梗係可以咁打，但呢家就係唔得先咁難破

Snipe到隻又平又係處既prime

好撚開心

OBS 再縮到鬼咁後 左閘斬右閘 落到底都2-3個招呼你
右閘斬左翼 就比人頂贏
其實我開佢一樣都係好難攻
頭鎚又NERF 配合埋 UT既鉛力覺醒系統
OBS同當年逼搶一樣 無腦踢法
OBS仲要頂保險穩陣

新kimmich futbin咁多好評既

可以試442 press after possession lost. 對方一反攻就迫甩佢

EA你比返遠射同頭錘我就唔屌你OBS啦
宜家隻game淨係得攻中路可以入波 唔關我踢法事

但係自己用廢隊 用obs打贏爆機隊好撚爽

所以要試多啲
喺一邊引晒對面成隊去一面
再不斷望住個細雷達
等另一面翼或者閘空晒先斬

尋日好似對過你蝶巴
好似輸左比你

咪證明呢招可怕之處
如果拎住爆機隊咁玩 仲撚癲
下左下右 開埋逼搶成堆發哂癲咁都得

係 啲人課幾皮野 都係輸俾我隻kent單刀

正解 有入樽or 三分雨 已經無人會敢用obs

改打法都係自己扼自己 對面都睇撚死你拉闊咪又係想打番中路

轉踢法同屌obs 好悶係冇衝突㗎喎 你見大家都各有方法去處理就知。當pro 都話唔enjoy 個gameplay 其實只係反映問題有幾嚴重。

你咩陣 我最後打到好吃力

Mahrez食咩chem
Futbin話hunter/deadeye
如果我打翼係咪engine會好
deadeye太慢

結論係skill gap 窄左

支持既人係咩人大家心照

宜家見到美斯係右邊左腳推入禁區頂 唔係出去防佢左腳遠射 係搵方法阻佢傳比隻中鋒
所以大家先諗到不如開OBS + dropback守 反正都唔洗驚你遠射

我都係靠佢先20win到 用落都唔算太差既

入隻平平地既用啦

打邊Hunter
打中間可以Sniper/Marksman

啲obs撚

求推介一隻衝出嚟殺波快同狠嘅中堅

屁
世三 沙短 綠marcelo
Essien de jong
Mendy varane maldini mbabu
古

記得比你隻99朗屈

其實都唔明點解有人覺得obs冇問題
個重點係有左obs成個fifa gp變左唔rewarding
連tekkz都係咁講
明明抽pack又唔rewarding
今年炒卡又唔rewarding
連打個陣都唔rewarding咁玩條撚

又要成段野再cop俾你一次

Sif 華拉尼

打obs真係慘過返工 啲obs撚唔洗屌我 多你一個唔多啦

記得有呢隊 , 完全吃力
TOTY CR7 真係CHEAT CODE
勁到傻鳩咁

完全係啦
下星期開始唔打WL了

都有得鬥攻下，但你隻朗都真係好難mark
有球比你朗左腳狂ban遠柱
就係輸你呢場上唔到金1
Gg

OBS 係難破，大家想學真人咁破大巴，都係三種方法

曼城打單防中，兩隻CAM插Half Space, 兩翼落底，但FIFA根本比唔到instruction 兩隻CAM/CM 係咁向前插，失敗

上季利物浦咁瘋狂傳中，先唔講傳中頭鎚今集有幾廢，依家好多人開OBS 再開埋Press，唔係咁易比你圍住踢。OBS 唔會似真人泊大巴咁失晒控球，OBS+Press 都會好搶得，控球時間唔會太少。

一係瘋狂遠射，但呢集遠射基本上得禁區頂+指定幾個球員射得入，企遠少少都唔會射入，何況OBS 中間咁多人，遠射無省中人根本好難。

結論: OBS 真係有啲唔正常，用現實足球方法都破唔到，失真踢法難怪大家無癮。

多唔多人敢用8chem龍其實？
雖然話係風水嘢 試咗今個星期之後真係唔多想用VDS 想8chem達屎

真 skill gap窄左肯定係

對手高壓加obs,有時開閘攻擊好易俾人入到球，跟住全力泊大巴輸9成，如果卡打毁擊勁輸多幾球

fifa 18 - 成名作 412122 死尻彈 low driven 都有人同我大戰三百回咁罵戰

fifa 19 - 三分雨 入樽 到最尾無腦背龍first time 都各有fans 死撐

fifa 20 以為正常啦 係屌閪ser 又整個obs 爛尾

除咗4231仲有咩陣好用

幾個禮拜前講過用8chem ter + 7chem de ligt 好過full chem vds+de ligt

轉左風向要識爆邊囉而家

20 一開頭真係好好玩越patch越垃圾

咩陣都差唔多 最緊要obs

所有陣 + obs

原來早有食評 咁就試下佢

其實fifa d patch真係好奇怪 好似每次都patch完都會有同個patch唔關事既op打法彈起咁

隻Game可以有OBS
但太over advantage 呢隻電競game同現實情況撚唔同
現實情況去到下半場隊波通常因為體力同連結力下降個陣散散地
但呢隻game去到加時d人防守都好似操兵一樣企位完全正確
係冇得9斬既情況唯一入到波只可以係中路
但OBS正正係戰術上剋中路進攻
如果佢比番頭鎚入波好多人都會剷底換個高大前鋒入去湧
呢d情況現實成日會出現

呢隊

今集前期Gameplay 真係好好玩，逼到要猜空先入到，啲SM無咁離譜，頭鎚無咁誇張。

我覺得OBS 係可以有，但最少EA 都要比人破，一係就降低OBS 效果，一係加強長傳效果，等大家可以見招拆招，踢踢吓轉陣增加個鬥智元素

Sad but true

41212 obs唔得
左右閘成日上左去 即刻俾人爆邊

所以唔明點解有人撐
真實足球 可以不停有波就斬 搵兩隻高佬頂
一定有利有幣 而且現實執行力冇咁高 戰術中往往有人出錯
而唔係依家咁單向 有佢守無你攻咁

其實係差D輸
真係靠朗神走位+護波+神力

但係每個人都可以用OBS, 又唔可以叫唔公平

落咩chem 等我比次機會佢

講現實冇用架 現實都冇人不停sm
唯有唔玩 仲要遇正佢比賽窒到仆街

我又唔覺冇得打，只係你唔轉打法仲狂中間去唔變咁咪覺得冇得打囉，真實足球都會臨場因應對手踢法轉陣啦

如猩猩講, 佢今集唔係頭nerf得咁離譜obs其實就唔會咁大問題

不過我記得你個名，應該都對過4-5次

DROP BACK + OBS
不如直頭唔好踢 你比個球權我 我比返你
大家等反擊 鬥負碌

今個星期打左30場WL都有試過斬波
得1場頂得入

巴打尋日好似都打過你一場, 17 win左右來來去走都係果d人, 我14win停左, 仲剩7場

得罪講句，覺得有得打係因為對面廢過你1個level，正常差唔多技術係無得解
要破obs係要靠轉邊，但fifa轉邊太唔穩定，就算轉到對面識玩好快控閘包番，個波未到已經貼住隻翼

其實係，我就唔會開。寧願中間自己防都唔想比晒兩邊人哋玩。如果人地開就打多啲邊，一樣有好多機會。
如果永遠都得一種打法，唔會有進步。

係？你咩陣

翼位斬去盲眼位 如果入黎個隻夠快 夠空 多數都有
頭腳都易入
但生波霸王硬頂真係未試過

其實大部分game 都一定有固定套路去贏 當你nerf A B一定好用咗 當你狂用, 練到或者setting到極致 就一定op
所以patch係要keep住改 盡量做到平衡

Obs係嘔心嘅 我自己冇用 零願練好d遮線同標波 因為總會改

打錯來問除咗4321仲有咩陣好用
4141或姐451屌唔屌得過

其實有咩問題？真實足球都有隊係咁，唔夠打要打防反。

係睇ea反應有幾快，慘在同一情況係lol
你有隻champ好屈，難搞
可以選擇ban但fifa唔得

無問題 你宜家一開波就知對lui shing sam seth?

你係咪一開波唔理點都開左先個type人呀

其實係冇問題
不過作為game就唔係咁好玩 所以先上黎嘈下

Baby韋拉+rttf allan or
Prime essien+if kante 好

識打拉開條邊爆你仲大鑊，始終覺得要再睇卡同技術
我上個禮拜都盲目開，結果成績比今week差
今week我直頭唔開，反而攻就狂用hug side line
仲覺得原來hug side line勁岩我用

問題咪就係過份鼓勵人唔主攻囉 而家夠唔夠打都係打防反先著數咁

無腦防守方法
禁個制以為自己玩緊戰術?

從來無話obs係有問題 , 我知obs係有球隊會咁做
但真實足球斬波會唔會完全唔入?
真實足球obs係咪全隊都咁好企位?

我兩隊輪住打回氣

LOL 都會出hotfix 即時修改，EA 做嘢真係...

有對過第二隊

都話我唔會開，因為唔想送條邊線人哋。

噚晚半夜打遇到bug 連續對同一個人3定4次 我第一場贏左 之後佢一入場見到我就RQ 佢咁冇左2/3場好慘

比巴打撚到心理陰影面積好大

比之前好左好多
但最勁都係達史

最燥係見到d人拎住700幾萬既古烈治+toty kante 都係度drop back
你普金隊唔夠我踢 打防反我都接受到

同意 明明obs係戰術野
同健康射 入樽頭鎚嗰啲性質都唔同
點解大家都可以開obs
你就攻唔入 人地就攻得入

你少斬咪少入。我斬10球都會入1至2球。
我會攞真波同game比，但係你會攞隻game同真波比。
咁你一定啱，當我錯晒sor

改得黎都自己end game Ed

保險踢法未同上年drop back 11一樣
大家有強有弱 我廢啲保險啲有咩問題

Thx !

個比賽完直未？比賽完左先會改

Hug side line點出

點解你咁好 我打2次都出盡奶力窒住打

有冇人同我一樣寧願輸都唔開obs
obs真係好on9

華尼殺波真係好勁，之前用佢逗住逗住
覺得無咩特別
後尾聽巴打講佢攞黎殺波
先feel到咁勁

上掣+右掣

我覺得自己年年每星期嬲住打wl仲on9

兩閘會唔會返唔切

咁又唔會 緊係照開 大家鬥on9

我兩閘唔攻的，開左之黎翼會兜人地隻閘外線跑
唔再走入half space
連兩隻前鋒（我4222）都會走half space而唔係中間

咩係obs

抽中88 haland, 雖然想用但完全fit唔到，係咪應該快手賣咗先？

gameplay閪到傻都仲死要打

gk 唔洗chem啦 basic就夠

呢啲卡抽到一定趁有價即放

有關OBS+DROPBACK 踢法 發表多一次意見就算
古韋 99朗花 DROPBACK11 OBS 反擊小勝一粒
依家唔係隊波差過我 所以對面要開
係一開波已經開 過度濫用
你地話根據踢法而定 開波第1秒已經出呢招
第二 上面叫我斬波 唔斬咪唔會入
問題係依家就係斬左都唔會入 你估你DROPBACK11 禁區內小人?
我隻C朗一隻頂贏三隻咩 問心你有幾可斬完頂入?
自己用META防反 , 叫人斬波入有6個守衛既禁區
然後頂出比你打反擊
講出黎驚唔驚比人笑
出10球波先頂入2 3球 個場你輸左比防反OBS啦

obs係令遊戲體驗差
打機打到1 2球上落，拉近哂玩家差距
pro破得到攻得入，唔代表玩得開心姐

咁其實你發表嘅目的係咩？

obviously bullshit

你錯, 今集出10球波肯定頂唔入2 3球

又有人問啦

尋晚14w剩5
諗住今朝做星期一朝早球王搏下17
點知連輸3場又收皮

最後送埋剩返兩場算

我用過，用法同你一樣，會買佢返嚟再試

成日話轉邊 其實我守人啲翼 真係唔覺難左

頂入一球都偷笑

一句到尾 啲obs撚真係

對自命不凡既清高君子示以敬意

人地話要靈活多變呀 技術先可以更上一層樓呀

對神獸隊開
55波唔開

氣太短

你咪轉邊囉 我又係守到你返中路 之後

其實shing同sony都講過 442 set 2翼回防
後場8條友係禁區附近 你話可以轉邊攻 對面識玩少少都控隻閘黎守啦
根本就攻唔入
好多時都call埋2閘上黎攻 跟住俾人打防反
場場都係咁

唔洗理個p牌假膠啦

hug side line有咩效果？

咁到底係obs問題
定古韋 99朗花問題
我用緊占士迪比普金朗 咁又開唔開得

其實係

咪就係hug住條邊線囉, obs窒晒d人係中間, 靠邊攻入去, 但問題係今集無頭鎚, 所以先屌緊個obs

咁點解你唔兩閘留守？

唉 鐘意開咪開

平時上唔到e 唔會因為開左上到

多數都係e開個d輸多一兩場閪波就係咁簡單

要打40場dr+40場sb先到30lv
都係等多幾日算

後者，如果轉mid 偉拉就前者

攻到前場先轉冇乜效果
我532 attacking full back
CB/CDM中後場大腳斬俾RB/LB爆邊會有好多空位
佢拉邊過黎防你就會搵到位傳入中路

不過每週多左一兩場俾班obs 防反友打下飛機自high

上黎post 下以為自己贏左世界盃決賽 就係咁簡單

30lvl 奴哂weekly 任應該足夠有多?

唔知大家記唔記得之前come back on defense EA 後來都限左回防人數 E家OBS直頭係11個返哂來同塞住哂係禁區

如果咁都話冇問題 不如整個overload goalside 11個塞住係龍門口咪仲保險

仲有兩個星期，一定夠分

kdb搭kante雙cdm可唔可行
kdb set balanced attack上多啲當cm用
kante stay back

因為有人話 我隊波差過你 技術差過你 種種理由所以就開
實情係呢樣野有利自己贏 所以開
古韋99朗花 難贏 但未致於完全攻唔入
我就用咩隊都唔會開
細個有打街霸都知 咩係「屈機」

EA twitter都有講working on OBS
最多咪比佢地玩多兩三星期

應該係overload goal line

同埋會唔會中場放題

跟住EA做鳩你嗰陣會見到11條友一齊避波俾人射入波

有咩慘得過
一開波自隊兩球OWN GOAL做任打假波
順利做哂trossard 7球斬波助攻+3球健康射
90分鐘臨完場前, 對面射中柱........然後彈到我個後衛
冇錯, 順利第3球OWN GOAL彈走我...........

勁人打得贏，冇咁勁嘅人會輸比勁人。
睇你寧願練多啲做勁人，定係做冇咁勁嘅人之後話人地用一種大家都有嘅OBS。

真own goal

咁你點睇連啲Pro players都屌鳩OBS先
定係你眼中班Pro都係廢人

我覺得現實中利記防守係接近obs
紀律好 攻守轉換快
問題黎啦 現實中攻破obs可以用快打快
係邊路打overlap入halfspace 再斬中比人頂
但係今集fifa頭搥可以話係廢
所以你就算打到幾邊都好
你點都要入返中路先最高成效
係爆機隊 古偉totykante係防中
toty vandijk deligt 馬隊呢啲組合下
你攻到入禁區已經6-8隻人圍住你兩隻st

你繼續儲氣掙扎啦

只係想講屌有咩用，一係你就等佢移除咗先玩返，一係就繼續玩。

趕尾班車打 wl，真係遇到有對手 0：0 一輸十二碼俾我即quit....

唔洗下麻，對住我d咁屎波既，都要出呢d招數

堅持唔用obs

戇鳩
咁你上面講乜勁人
知唔知自己噏乜春

岩呀
香港政府都係咁，一係唔好係香港住
一係你就靈活多變咁接受佢

我自己都冇用，你要接受當大家係平等嘅時候總係要用實力分出高下。

一開頭玩傳控，搓空位
好有球味

有咩問題？大家都係討論下，但係話人on9就不了啦。

當然多人反映，EA有可能會改，不過唔係一定。

obs令隻game無咁好玩係真
用完會唔會勁左就睇個人
我自己就無開既

但明顯用完之後
靠屈卡既比重會高左

我都係唔用，上week開左
防守個時會格硬扯返個人返去，個時同手掣鬥力咁
以為手掣壞鳩左

禁兩粒制 真係兩粒制only
咩都交曬俾電腦做
屌拿星 大部分時間剩控防中守
人地轉邊就換下閘位
9成時間防守都係靠電腦
隻game 叫玩fm 定fifa
拎左勁大優勢
贏撚左就當自己戰術大師
係因為自己戰術得宜先贏到
個種厚面皮真係頂唔順

比個正皮你

試過開obs 但真係好悶 防守可以話0技術
打機都係求開心 玩到咁悶為乜

而家講緊你九唔搭八
一時又話勁人乜乜柒柒懶看透世事
一時又話屌嚟有乜用
呢度forum嚟唔撚屌得？
你係戇鳩喎

咁攻唔入咪要多d人上去做波拉空d人啊?
攻得入我唔洗call啦
搞笑 倒果為因

屌隻game個gameplay都話屌嚟有乜用
笑死人咩

笑死人

你呢啲咪典型輸到傻咗之後周街屌人

應該係巴打黎
用哥狗打正前
上半場2-2 跟住俾佢4分鐘入3球
半場2-5
雖然輸但笑到我仆街
巴打用哥狗好冷靜

咁你忍唔到咪比人有機可乘

笑撚死
又叫人練勁啲又叫人唔好玩
呢啲logic同班藍絲有乜分別

你呢啲咪典型戇鳩仔
畀人駁到一棟都冇
淨係識話人輸到傻咗

你玩AOC一定係齋起城牆唔出兵

係叫啲唔肯練又想贏嘅人等下，等到改咗之後先玩返。會冇易燥。

條友直情係藍絲
總之所有野佢立場就無錯
任何野都要你就佢
唔會話自己有錯 錯既唔係佢到
差在未到 我唔知 我睇唔到既水平

最後12碼都有技術

我想保守個時寧願轉kit sir個防守43 4231陣

接受佢啦又俾人話小圈子喇

on9都要接收真係慘呢度

忍唔到你咁忍得係咪平時係後場猜到完場

張變型ben好屈 借用左幾場

我呢個星期都有開OBS, 最後拎到第一次14W
不過係睇對面咩料先開
如果對手側擊強既我就唔會開
但係最好都係nurf左佢, 真係無咩意思

真
對面下下攻中路唔開就搵笨

有d人側擊翼落底再sm入中間好鬼勁
係咁俾佢爆邊
真係熄obs都熄唔切

真係一次比一次精彩

Mk恩想拎黎打cam
Link到朗同politano
有無人有食評

你屌咪繼續屌 關我咩事
你贏輸都唔關我事
討論下都唔得
咁你同藍絲都冇分別
一早有固定立場，其他人講咩都係錯。
最後就人身攻擊。

雖然我成日屌Obs，但係如果見到對面係咁攻中間，真係好難忍手唔開

唔會猜，只會不斷攻

見到41212/4321真係必開

話人屌有乜用 不如唔好玩
轉頭又話 討論下都唔得

我自己手動防守都好差
都係靠obs 拎到17 win
平時最多11-14win
因為哩個戰術對大部份人攻都係好困難

41212 唔閘攻 我支持開

Buff番頭槌咪唔屌囉

你就好啦 我loan埋d垃圾

有咩問題？

無意冒犯 想知你幾多win 同埋大概打法 CT
可能我地未知點攻

有冇人睇左tekkz打msdossary
R9中柱之後比追和 12m
Tekkz有幾球12m都射出界
係專登定點

所以唔開好過開，見對手係猛咁傳波攻中間既先好開

不過其實諗落obs人人都開得
悶係悶啲 但我地面對嘅難處對手都會面對到
所以都係鬥耐性 邊邊控球在腳少失誤嘅就係贏家
其實某程度上都還原到真波個種波係圓嘅嘅道理

不喜勿插

多謝師兄，靠你我先14w

我成日輸俾人cut in

討論=要認同佢
因為唔認同佢嘅就要唔好玩=唔應該係呢個post出現
開始捉到佢路